錯就要認，打就要企定

今次冇錯係我哋柒左
做錯野就一定要認
承認自己嘅錯處
先至係香港人
無論係個三條港女又好
朝早話佢哋係強國人嘅人又好
總之有錯嘅嘢
就一定認左佢

唔理人哋點講或者做啲野更過分都好
唔好再喺度互屌好嗎
根本冇用

踩香港人=五毛

樓主咁夜仲ot

無錯 見啲人瘋狂卸膊真係好噁心

識路返飲食台嗎?

我同意錯左同柒左要認
唔理係咩passport holder
我唯一覺得怪係有班人硬係要將香港人同中國人劃上等號
感覺好借d綺

果三個港女唔留得

其實好多國家都係咁
尤其是返工嘅地方
老細只係識得卸膊比下屬

做人要承認自己嘅過錯同埋責任
咁人哋先會尊重你

Agger

咁我想問，認左之後可以點？大家會反思改善嗎？定呢件事只係又mark底港女幾宗罪留返批鬥？

港女係第一柒
試圖委過他人係第二柒

其實香港人咁瘋狂去台日
呢d事遲早會發生
將心比己
柒左就誠心道歉

有常識地道歉是常識吧

屌唔通仲死撐自己冇做錯乜乜乜物物問咩

on9 邊忽話唔認

而家問你個d批鬥post有乜意思

認左俾人嘅印象起碼好啲
再者依家啲人喺度死撐卸膊搞到香港人嘅形象好差

另外，其實出邊啲批鬥post都冇咩意思
為咗面子而係都互插